好撚嬲 吹大雞 今晚入機場買機票去旅行散心

推上熱門 我地要去買機票散心 今晚7點 機場見

推

甜生我幫你推

幫我like 埋 我要去機場散心呀屌

push

推上熱門呀屌

努力推

唔可以坐以待斃

我相信好多人好似我咁撚嬲 都好想去散心既

手足幫手推